“五大訴求, 決一不可” 跟本唔夠聚焦

叫“五大訴求, 決一不可”
前面唔該加多句加多句

立即實行雙普選
Dual Universal Suffrage

我地依家係爭取緊民主, 自由, 自治
而呢樣野一講就明, 係個制度有問題
唔好只係掛住打syndrome
唔根治制度既問題, 所有要求都係空談
呢件事未完, 已經講緊蒙面法
到時又要幾多手足流血?
真雙普選, 香港人當家作主
只有咁樣我地先可以兌現係煲底相見既約定

港人治港, 驅逐共黨
光復香港, 時代革命

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

立即實行雙普選
Dual Universal Suffrage

center]立即實行雙普選
Dual Universal Suffrage#

[center]立即實行雙普選
Dual Universal Suffrage#

缺

立即普選 否則攬炒

立即普選

解散警隊，係時候加入五大訴求！！

香港獨立啦

眼瞓得滯...我開過

推

解散警隊

push

幾好#sowhat#p

“五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

重開咗